我朋友識咗個女仔，今晚旺角宵夜，巴打們有無好提議

大慨10點9食，食到12點，有無咩好地方推介，巴打們幫下我朋友

Open Rice吧

就係想睇下有無人有推介 OPENRICE好難抉擇

朋友是你

百味冷撈

m記5蚊士多啤梨雪糕